Google doc咁樣點解決

佢檔案個欄縮到好細禁zoom in無用

我無依個放大鍵，如果你係指緊較幾多percent視窗大小個個功能既話就唔係依個，依個整係可以調整文檔大小，較唔到工具欄大小。

頭先我唔知hide到d咩制變成咁

你試下ctrl+mouse中間個滾輪向上先

換電腦

巴打唔該晒我岩岩都查到點整

23個分頁
想問下樓主部機爆炸未？

做緊assignment 好痛苦

垃圾Shitty仔 Browser都唔識用

啱啱趕完最後份assignment上嚟就見到呢個post

用手機影芒嘅人一律當係低能仔

我開百幾個都未爆啦

無得set架 自殺啦

用埋d 垃圾抵啦
onedrive 又係免費，個excel doc 勁十倍係要用google doc

勁 d 乜？

唔係勁唔勁,反正都係掩版
又係免費,咁點解要用更掩既google doc

我hold過千個咪又係咁
23個分頁爆炸?

咁點樣 google docs 係更閹版

你部電腦幾多ram